想屌人嘅請入一入黎

我本身都唔敢出post，但望住宜家嘅情況我好驚好心痛，所以都想9up幾句
------------------------------------------
我明大家好燥好嬲
望住直播嘅 覺得前線戀戰、有鬼、唔識見好就收
前線嘅 覺得你地班冷氣軍師搞捉鬼、分化、唔知前線思維
然後正常人嘅第一反應就係會起鋼
係 正 常 架
更可況我地都係運動嘅參與者
心中有一團火之餘，對成件事都好上心，好希望自己心目中成功嘅畫面會實現
:'(
但我真係好希望大家冷靜之後，可以體諒到對方當刻嘅心情
體會到冷氣軍師嘅心如刀割
體會到前線義士嘅心急如焚（利伸我冷氣，所以個描述可能有誤，如果有前線可以補充多啲就好）
大家都係因為對整場運動好上心先會屌黎屌去，
亦因為上心先會唔繼續屌
然後
明白每人都對今次運動有唔同嘅期望
於是磨合，
磨合到，呢場運動就會演變
演變直至勝利

不分化 不篤灰 不割蓆

光復香港，時代革命

sorry for 1999

自推10次
光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

一人一句多謝前線表揚前線！！！